中俄轟炸機入侵南韓防空識別區 南韓開火警告 俄羅斯斥南韓不專業

【中俄軍機闖南韓防空識別區 南韓開火示警俄反斥不專業】

中國與俄羅斯軍機周二（7月23日）首次同時闖入南韓防空識別區。南韓戰機開火示警，俄方事後否認侵犯南韓領空，批評南韓戰機舉動不專業；北京則指會向軍方了解。

南韓指，周二早上共有五架軍機，闖入南韓防空識別區，包括中國軍方兩架轟6轟炸機，及俄羅斯兩架圖95轟炸機，其中轟6轟炸機更是三度闖入。

同日上午，俄方一架A-50預警機也兩次闖入南韓與日本有主權爭議、南韓稱為獨島的上空，南韓派戰機兩次開火示警。

全文︰
#南韓 #防空識別區 #中國 #俄羅斯

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

又要威又要帶頭盔

理鳩你專唔專業，work就得啦

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

早排見華大媽話防空識別區可以按國際法自由飛行，咁咪即係東海防空識別區都可以自由飛行囉

又準備開戰？

WW3

南韓無啦啦比中日俄圍